有冇可能成立到 "民間自衛隊"？？

克警已經無合法性可言, 係咁放犯, 偏幫藍屍, 粗暴對待義士, 記者同普通市民
與其靠克警執法, 不如自己互相保護
起碼有敵人搞事都可以打(發)走敵人同保護返自己人先
問題係有冇方法可以做到呢樣嘢, 同埋點可以唔會被克警搞到?

自衛無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

日本武士 最尾係勁過警察

你行使到武力+裁決權
就已經係一支民間自衛隊

好早有呢個諗法
其實香港太多野無人做
有d人一係掛住搵錢
一係根本唔知香港爛成咁

强身健體，練武，掃地洗地都是合法。

行使唔到合法武力，好快畀班狗搵理由拉曬

人數多過佢地,買武器應該可以各cup

反

我有個諗法就係「以武制暴，索帶跟身。傷人即索，私法制裁。」
但前題係要有傷人既片先俾索同放上網公審。之後就警犬嚟前走。
但為咗公正唔似警犬，就算自己人郁手先都要索佢。
諗唔諗得過？

香港有市民拘捕權

國際法規中，能合理地奪去港共+黑警的合法性就只有中英聯合聲明的締結一方：英國政府。

要順利行使武力+裁決權：

武力：玩到民間自衛隊，就唔單止係要解決黑警咁小兒科。佢哋只係頭盤，之後仲要同解放軍正面衝突爭奪香港。你冇國際認可的合法/合理性，美國同西方世界點樣名正言順咁幫助民間自衛隊/義勇軍提供軍事援助去擊退共軍入侵者？呢個係好現實的問題。

裁決權：如冇合法性，而家的法院係唔會聽你支笛，咁就要自組臨時法院同法律體系，點樣去搵人材會係好頭痛的事。

仲有一樣最重要的事：外匯儲備，你冇國際承認的合法性，係冇辦法攞走俾港共政權控制的外匯儲備同各種資金，冇呢舊錢點維持由民間自衛隊到臨時政權的開銷？

自標不治本，市民拘捕後理論上可以直接帶被拘捕者上count，但地方法院唔係24小時開。

法院冇開的話，就只能夠將被拘捕者交番俾黑警，始終係冇辦法撓過唯一的執法機構去到司法階段。

仲有刑事起訴係要經律政司，市民自己冇辦法做刑事檢控。

佢等你人少先逐個屈你藏有攻擊性武器個d
你無法例保障/保護

同一樣既concept， 大波MAN 做左， 佢個團可以做差人著住制服時唔方便做既野。

.

重點係
民間自衛隊執法後
點樣全身已退？

唔想再見到有人被打企定定，
所以希望大家用法律保護自己。
大家見到人想搞事的話，
((((請先拍片，以防萬一，))))
如果真係對方動手了，
打完一野，你就可以叫旁人開始拍片（如情況危急，可以先用合理而且適當的武力制服），拍低你下面所說的話。

之後就要講: 你剛剛干犯左傷人罪行，我現在幾點幾分報警求助，在警察到達前，你不能逃跑，反抗，否則我會用「101拘捕令A條」賦予市民的權力，用合理適當的武力將你制服並直至你不再反抗，逃跑，或警察到達現場

((((大家要記得，一定要拍低，同記住，記住，係合理同適當的武力。不是報復式武力。不要拎武器。而且不一定要受害者行使權力，旁觀者亦可。))))

(((((記住！不是自衛，這個是市民逮捕權，不能混淆，否則法律上的責任不一樣，要注意！面對警察時不要用自衛字眼，還拖更加不是！)))))

((((最重要確保全程有錄影，而且是對方先動手。唔好起哄，唔使大叫拉人，有證據，有報案人，有拍片就得，要冷靜，要學識用邏輯面對邪惡。))))

((((另註：只講法律，其實一般市民真係唔撕得，因為不是你自己私人地方，係政府地方，只有政府可以派人清理，而且做出檢控。而且除非你有辦法證明貼貼紙者真的是不要這張紙，否則有機會干犯盜竊及刑事毁壞，我舉一個例子，我停車在政府路上，政府可以檢控我亂停車，拖走我的車，但如果一般市民打壞，拖走我的車，就是刑事罪行，但貼街招只是簡易治罪的罰款1500，藍絲注意喔)))))

加油

push

有冇諗過要面對社團既問題

推

總之連登一吹雞，附近既人盡快去幫拖啦